🐻［IQ題］足球場上邊啲人最多只可以讀ASSO？？？

唔比心機讀書而又落場踢波既人

此post已完

isco

十分衛

😅😅😅

小明

廢過呢個答案請退出IQ界

龍門

絕對唔會

毒撚開po又冇人理

好在仲有你

唉心淡 答案係球童！！！

球童全二？

of course

其實唔係話太差 都ok la

都ok既

灰熊保證點會差

哨牙蘇

嘩 呢個ok喎

仲可以讀high di wo

你啱

無人理你就唔好自己狂推啦

有人理就唔洗推啦閪獌

幫推

d低質post

洗唔洗咁講嘢啊

2&b

返膠登啦
膠登呢幾日太靜